有阿伯一路行緊突然俾成堆防暴曱甴衝前襟住

Cls,講野都拉唔係濫捕係咩

屌，又鳩黎

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

屌你老母依家風頭火勢自己唔戴口罩仲要扯人哋個口罩

叫阿伯走，阿伯未走緊囉
死黑警